許智峯被保安襲擊, 胸壁受傷

許智峯 Ted Hui Chi Fung
37分鐘 ·

今早內會衝突，我一度被黑保安施以黑警四招呼：壓頭、壓頸、壓心口、壓腿。雖然今日會議較密，但我因仍有點不適，下午去了醫院檢查及照X光，醫生指我胸壁受傷。儘管如此，議會抗爭之路艱難重重，我們仍無懼怕，未來會繼續抗爭到底。

#建制派霸王硬上弓 #內會黑哨 #議會抗爭 #港島許智峯

許勇

唔著甲就衝

會唔會告保安呢？

IG都有講

佢今日都衝咗2-3次